少數英國本土提及的BNO新聞

少數英國本土提及的BNO新聞

點會係英國本土
似youtuber多過正式新聞機構啦

佢係細城市地方新聞, 唔係個人

個男主持咁大怨氣？

Wales首府Cardiff唔係細城市黎喎

香港好多人唔識.... 剩係識Liverpool .... London ...

構成國首都都叫細